
Une lettre remplace toujours le même chiffre ; des lettres différentes remplacent des chiffres différents. Résoudre l’énigme.
\begin{exoitems}{2}
\item 
$\begin{matrix}
	\begin{matrix}
	{} & {} & \text{o} & \text{n} & \text{e}  \\
	{} & {} & \text{t} & \text{w} & \text{o}  \\
	+ & \text{f} & \text{i} & \text{v} & \text{e}  \\
\end{matrix}  \\
	\overline{\begin{matrix}
	\text{e} & \,\text{i} & \text{g} & \,\text{h} & \,\text{t}  \\
\end{matrix}}  \\
\end{matrix}$

\item
$\begin{matrix}
	\begin{matrix}
	{} & {} & \text{e} & \text{i} & \text{n}  \\
	{} & {} & \text{e} & \text{i} & \text{n}  \\
	{} & {} & \text{e} & \text{i} & \text{n}  \\
	+ & {} & \text{e} & \text{i} & \text{n}  \\
\end{matrix}  \\
	\overline{\begin{matrix}
	\text{} & \,\text{v} & \text{i} & \,\text{e} & \,\text{r}  \\
	\end{matrix}}  \\
\end{matrix}$

\end{exoitems}

